有隻工廠唔再出既絕版超辣薑糖 俾我整唔見左

有隻工廠唔再出既絕版薑糖 俾我整唔見左
最後
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
薑糖特辣 遺失不做

記唔記得咩牌子我識人做糖果業可以幫你搵搵

最古老既包裝有朵洋紫荊
最近期出既包裝係有對翼同獅子

有冇圖

???